點解煙呢樣野會存在？

講緊有尼古丁果啲香煙
講到對人身體百害而無一利
肺癌喉病心臟病咩都齊
點解一樣咁既野都可以存在咁耐？
政府唔全面禁左佢？

求教

減壓 勁 mk 有臭閪屌

好遠古已經有，好似係來自南美洲

應該係以前既人唔知大麻既壞影響有咁大，上曬癮太多人食

禁你老母咩 小學雞

禁哂的話，某類人會壓力爆煲，更多精神病、自殺。引起既社會負擔會本更重，政府不願意見到的

吸煙引起既癌症，一年存活率唔過40%，癌症藥要病人自費，對政府無乜財政壓力

所以政府唔會100% 禁煙禁毒，係有政治原因的

踩撚中你條尾啊死煙鏟 我屌你老母臭閪啊 祝你全家生肺癆肺癌死 on99日文名死毒撚摺啦

因為有得收稅

冇煙 啲地盤佬點頂咁耐

講緊煙又講乜撚野大麻
關大麻咩事呀
屌你老母

仲可以賺埋煙草稅

有時啲野係食開用開先會依賴既

叫雞 飲津路

邊類人 抗壓能力較低既人？

正解，煙稅算係最重既稅

咁你唔好撚打j
改做唸經啦

用煙草減壓既人

之前睇明珠台個節目
話以前根本唔知食煙會有壞影響
甚至會叫大肚婆食煙唔知減壓定止痛

宣傳

控制人口